window 8無限less or equal error

有無人知係發生咩事？佢係咁自己restart部機，隔半個鐘就restart一次。

我可以點解決？
麻煩各位大師幫幫手